唔好過度恐懼送中呢件事

今日有位年輕手足被判犯中國法，要被送中四年。

從刑期我哋明白司法制度對待政治參與者係有幾唔公平，其他等待判刑既示威者心情一定更加沉重徬徨。

未來幾個月，不公不義既事必然會繼續發生，但我希望大家唔好過度恐懼送中呢件事。

我地由細到大都俾主流媒體渲染，好似一被送中人生就完，但係被送中其實是一個代價，要被迫進入一個新既世界一段時間。

中國有自己既制度，有自己既潛規則，係一個全新既國度。係中國你依然要面對人際關係，係中國既事同香港好唔同，你會見盡人生百態，包括人性的黑暗面和軟弱。

係中國要學識生存，而係中國學習到同體會到既事，係難能可貴既經驗同成長價值。

但既然呢個係一個逃不過既代價，何不嘗將佢視為一種命運安排既體驗。

如果暫時無力改變命運，唯有改變自己既心態。將misery視為challenge，浴火重生，唔好浪費光陰以淚洗臉，要克服困難，令自己進步，例如如何係一個完全陌生複雜既環境develop自己既生存之道，思考自身既價值觀。

人生苦悶，人生既意義在於經歷，而有啲成長係唔會係學校或公司學到。

一件事好定唔好，所有野都在於你既睇法。

要記住，被送中唔係人生盡頭，而係一種歷煉。

樓主唔好過度恐懼你老母俾狗屌

過主啦

很好笑嗎？

遇到悲劇時的反應只是加以諷刺，廢物

我明啊，有啲人鍾意企係道德高地，屌施暴者，同情被虐者就好似有人性，但有冇人諗過坐監果個係入邊好多時間自己一個，幾容易諗埋一邊，要引導佢地思維正面

再者，運動唔會完，除非接受香港市，咁運動繼續，就無可避免地被捕繼續。

唔好學中國人啲違病忌醫。

要繼續抗爭就要正視坐監後果。

我地被強權剝奪，正面態度係唯一長久精神支柱。

打呢一篇文就係我既文宣，大家心態不正，唔互相支持，繼續運動都意思，只會淪為嗌口號，講劫獄既空話

咁邊個先係五毛？

樓上班人睇唔明

btw樓主靚抽

照Copy人地既文當係自己意見？係咪無獨立思考但又想扮清高？你有讀過書？

唔好過度恐懼坐監呢件事

點解你地兩個篇野咁似？

點解會有咁多人唔明 我已經抄足99%

如果係抽水既，下次係咪應該提供來源
以免散播錯誤思想

如果唔係既，
好似捉到兩隻

下次比返個來源先呀師兄

大佬洗唔洗講到咁白 原post仲喺熱門
我仲抄左佢置頂個回覆 咁都唔夠明顯？

姐係被送中令人生更精彩
未睇過原文